自大撚收皮啦

有個舊同學一年1,2次中學同學眾會都會見
以前中學都冇乜嘢嘅 定可能未表現出嚟啦 到依家出嚟做嘢就覺得佢好撚煩膠
佢份人冇家底冇樣 學歷普通啦 借full grant讀u水泡科
次次出嚟都問舊同學人工 伴侶經濟能力(關你撚事咩) 然後暗自比較 覺得自己先係最好
又話自己冇父幹又乜乜柒柒 勁嫉妒啲有父幹嘅朋友 成日係背後講佢哋
又話成日係u都有人抄佢牌
下你喎？ 老作咋話定盲撚咗呀啲厹 當你冇老作 香港呀豬呀狗都女神架啦
真係唔洗重覆咁撚多次
其實呢個世界有樣有學歷有家境嘅人真係好多
出親嚟不斷曬命 真係越自卑嘅人越自大
好撚憎啲自大撚 人外有人天外有天 咪撚活係自己個世界啦

真

啲女人俾人抄咗一次牌就成日攞住嚟講架啦

係每一年聚會都講
講極唔厭 又話係u Libra 有人比紙仔佢
係ig story又講係u個課室又有人抄佢牌
煩撚到 有時想講下其他話題都唔得

通常無料先會咁

啱呀 井底之蛙到越自卑越自大